可唔可以咪撚on9吹53萬人

幾萬人咪幾萬人
10萬人咪10萬人
53萬吹到咁誇張
係人只要睇圖睇live就知真假

呢個世界唔係:
「吹左就有人信個數字」

咁樣同藍屍智障有咩分別？
今日咁樣就吹53萬人，咁200萬人個次都會比人質疑公信力，影響我地既誠信

可唔可以唔好污名化個運動？

少人咪少人囉，搞得咁倉猝咁亂仲有幾萬人我反而好自豪wo，今次少人咪下次谷多d人，好簡單

光復香港
時代革命

認同

仲有53萬人個段野係鳩硬sir出po
隨時跣大家一鑊，想搞低大家公信力

agger
根本有人有心玩野 想我地煲大個數!
少左人咪少左人囉 文宣不足 係咁架啦
唔代表失敗架! 我地仲有好多戰線
咪撚再講今日53萬人, 用黎打J啦
又俾位藍絲入喇

我都好懷疑呢個數字....

人數有咩好執著？
50萬同53萬都好
都係大家走上街嘅見證

9吹既話, 以前D數字邊個信？

鳩sir講嘅

啲黑警好叉煩啊 未行就做失敗撚 行完又做鳩吹撚 24小時開po

同意，其實大家都有眼睇

你們今日一路行一路統計?
點解會覺得人地成TEAM人COUNT人數係9吹?

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

都完左 仲嘈尼做咩撚
專心聽日好過啦 開埋啲廢post
推行動又唔見你咁落力

tui

證明之前民陣報細數...
不過係人都知民陣左膠次次報細數...

識笑肥媽個黑警集會幾千吹到四十萬
你而家做緊同一樣嘢

其實未必係9吹 不過唔專業 我見到好多人都話唔覺得今日53萬咁多 同意樓豬講嘅嘢 報大數唔係咁好 但當拎個經驗都可以

送中，有證據吖！

唔理啦 擺左上Twitter 先

不擇手段咁建國，再反省改善
總好過乾乾淨淨咁扮演受害者角色，爭取幾十年乜都冇

你覺得人地成TEAM人COUNT人數準?
定你一路行一路感受人數準?

今日少人有咩出奇？
53萬人到底係邊個吹出嚟？

冇錯

咪就係鳩蛇講你就信 想點

我都想多人啊
但凡事勿太過

推呢個

個人感受真係冇咁多，當然個人感受唔準

Nathan Road其實長過維園遊行路線

兩次都報大數啦

實際上依家閒閒地過十萬人上街都好易, 相比起 六月之前 五萬人上街已經好大陣仗

樓豬睇圖都數到人有料

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

用你個腦啦 香港遊行之前啲數字咪要講到千幾萬人

成班弱智鳩推

人地copy鳩硬sir個post你就信到十足十

拉

呢條友成日扮膠帶風向

係啦亂吹好on9

檢討好過執著數字
少左人要認

抗爭方式係有改變

另外，國際線都打開左

今日好似無嘜野被捕，對嗎？

53萬有咩問題，今日客觀主觀都係好多人，唔通又要用返民陣果種報細數方法？

成班人已經係屋企唔出去做FREE RIDER
都算啦
仲要開個POST作個人數?
喂大佬, 係咪當D記者傻嘅?
仲要係好多唔同國家嘅記者都係現場

你地究竟想點, 成班人話抗爭抗爭, 放抗
出都唔出去
聽到都覺得得冷陣呀
屌你老母

果個鳩sir真係好撚煩

最多五六萬

推，好撚on9

明明有人數 鳩硬sir copy下就變左假？

九龍先20萬,點都多過今日啦下話

推

自行毅進制，戇鳩

知喇得喇五毛 今日遊行得53人呀好失敗呀

53萬姐係仲多過831同929
一定無可能53.7先

遲早連登俾人笑用毅進制

總之大家都話有53萬就53萬。
唔需要質疑。我地話有就得。要企硬

On9

笑鳩藍絲做依d野 自己又做埋一份

失敗撚吹到得幾千人

實際人數無得證實 但請唔好散播失敗主義

認同
實事求是

比人屌就死要面
呢個人數頂盡十萬
但是53萬現實啲啦

真係報警拉鳩硬算
明顯鬼來

我上佢facebook搵唔到？

今日幾萬人啦 50萬真係不可能 4點幾已經截尾

多謝鳩sir 全部人炒車

蘋果話幾千 笑到我仆街 連登仔變撚左藍絲

少人咪少人囉 比你班唔出黎既仆街知道都好
因為少你一個就真係少 咪變到今日咁

開始吹風話報大數

計到盡應該有十萬人

呢條似智障或者5毛

咪理鳩硬Sir啦

沿途進行中個數唔係數人數。第一日去遊行？

你班柒頭由6月到而家都幫鳩閪上熱門，仲要百發百中，有乜撚好講

講現實就唔肯聽
但是應該有5萬人

死開啦失敗撚

一次少人唔會令個運動完

反而滿足於自己既謊言，咁好快無再理你

五大訴求！缺一不可！

所以真是好撚on9 有2條P牌精神勝利大法

agree

push

仆街鳩sir

你講下你點計喇
又睇live數人頭？

現實應該有頂盡十萬人

Push

你就收收皮先啦 五毛 睇你啲post完完全全就係一個失敗主義撚屌

發夢經過現場
真係唔算多人
雖然自己好早發夢唔知後面係點
但希望下次見到大家 唔好氣餒

蘋果個個唔好信 上次915吹到得10萬人
當日起碼有幾十萬或者7.1規模

幾萬啦

如果今日都53萬 上個禮拜都每邊100萬啦

上次落雨果次個個責罵民陣做咩唔吹大到三百萬人,人地話得一百八十萬人起曬綱,今天的我打倒昨日的我

幾千人 信都冇腦啦

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

狗方認証

block得

可唔可以幫手Report呢個Post

今日有53萬人啊！

講出黎自己都唔信啦屌
點解近排有咁多想破壞我地呢邊誠信嘅風向?

少咪少囉,冇不反唔係港島宣傳少行動又唔明確
我平時wkend次次出今日都冇到
諗下點搞多次民陣大遊行/集會好過啦

會唔會少人過撐狗

總共有53萬人次

你都on撚9
一 . 本身個post係連登on9仔出 唔係鄭敬基
二. team?乜撚野team? 有公信力? 我開個post話我有一條更大既team 數到今日有五百萬人 你係咪又選擇信?
三. 有返d獨立思考 唔好變藍絲
四. 03 年七一50萬人遊行你出世未 ? 個場面同今日比 十份一都無

分化撚又做嘢

仲要次次一班人SIR SIR SIR
又唔用不推文
下下都上熱門

53萬 信 有無腦？

你如果有行過200萬嗰次 再今日有喺現場出現過 你就知點解會話個數係9吹

1/7 都有51 其實今日有去知差唔多

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

講左冇50萬冇人理

屌那星連登真係好多豬隊友

fb開post果條友根本亂黎
吹5萬都未必有人信，睇9台live已經知

呢個post好撚鬼

樓主真勇敢

樓主吹風話少人，肯定係五毛，block 得

推
佢FB無喎

認同，我地唔可以一樣毅進數

唔明執著啲咩 如果你係現場行都唔知其他街有幾多人 質疑人數對成場運動都無用 況且依個數都唔會衝到出國際

最緊要民陣call人 然後再有官方count人 再要200萬人 先可以衝出國際

因為我地有出去，有幾多人，我地心照

地區自發遊行少人好正常
77果次都係25萬咋

五十三慢人
開始變咗藍絲

唔洗驚，佢本身就冇公信力，冇大影響

相反民陣堅持只數遊行路線，818果日都堅持唔報大數

5 萬3咪5 萬3
好失禮咩

同意
明明係好撚突發，今朝先知
雖然如果係真既係好回血，但有時都要面對現實

同意

咪痴線喇 學黑警吹到咁大 之後仲邊會有人信

唔應該誇大

信左 無壞 何樂而不為

大振軍心 點解唔做

popo 林鄭就係想我地相信人數減少，藉此搞散運動

如果你認同佢既 可以繼續話得幾千人既

你有冇出去先
你有出話69 616 同今日就會知

條友就算啦

啱

不過吹左出黎就唔好撤, 撤左更加柒

日期：13-10
時間：1300
地點：各區位置商場（睇圖）#黃藍紅黑大行動
裝備：全黑全彩各一套，各人長遮一把
基本職業要求：街坊、哨兵、裝修師、結界師
到時可能有彩蛋行動，詳細請睇圖

Suck channel:

一班人唔肯定面對現實，唔改善敗壞風氣

一味話人五毛

我覺得五萬已經好好啦喎咁臨急臨忙

有幾多就幾多
已經好proud 啦

咁同黑警有咩分別？有質疑就應該虛心檢討，如果唔係就破壞誠信

Agree

The foreign fucking care the number

stop being retard

得閒係度開埋啲狗咬狗po，不如推行動po啦。

好撚智障，
一定比人入係一場騙子發起嘅虛偽運動

起一起底就知係三毛
專吹失敗散水風同流料
Block得

source 係鳩硬sir .....

係呢度

根據統計今日尖沙咀大遊行約53.7萬人參與， 是九龍歷來最多人參與嘅遊行

大家推唔推自己諗

黃絲多人到遊行
藍絲永遠只係集會

問題係開post都講唔到佢覺得有幾多人。

老老實實連登真係冇得救
又休息撚又真實撚又道德撚又左膠
定全部都係狗同五毛?

冇計
遊行點點人頭比錢呢

有出過去跟本就知無53萬。我係隊頭行，以正常速度行都可以比後面叫行慢啲，你地就知跟本唔多人。信有53萬人，今日都一定無去。

人數唔係問題，我哋要承認今日係唔多人。我地應該係檢討點解咁少人，唔係用大話去欺騙自己。唔夠人應該係做多啲宣傳，呃人呃自己就有用。以後我哋揾一萬人上街，然後又篤數50萬 100萬人？

篤數只係一時爽喳，我地應該做多啲文宣，各個搞手協調活動日程，而唔係係度打飛機啊

是撚旦啦，4個月了，唔會再攞人數打飛機

做實事，18區，聽日見

成班五毛三毛響度散佈fake news
但連登仔又信

推，俾人笑用毅進制

而家都唔撚批不反對通知書，人一定會少左，但支持既人係無少到

一定要有公信力

鳩sir 有內部數字，你地識條鐵咩
唔好問佢其實你點計

到底係佢出先定尻蛇出先？

唔係好明點解你地同個鳩sir仲可以玩膠

你對敵人係咁嘅態度嘅咩？

佢隨時有份棄屍架dllm

出面成班打緊飛機啦

連登仲有人唔識鳩硬sir?

53萬係鳩硬sir講架
佢真係做警犬個種呀sir呀，明未？

今日返工冇去，我信左
我認我蠢，但我都好肯定有一堆人比我更蠢

藍C任何時候風向一致
槍口對外

而連登仔

屌 有乜好爭論

阿sir 做野唔使你教

Morning sir good afternoon sir

我覺得今日人數不算少 不過肯定冇53萬架喇
d活動分得好散同唔夠宣傳

勿吹太大，15萬當20萬還可以。

其實612話有100萬人已知吹大，因為我身邊既朋友家人全锲只用口支特，不上街的
我想話比大家知，上星期見到尖沙咀有些人在 派傳單 我行埋去睇下 原來有一些年青人在 宣傳區議會參選 我問下 派傳單嗰個女仔 佢話可以參選嘅門檻都更有20名嘅 街坊簽名先可以入閘 他跟我說他已經企咗成7個鐘頭， 但只有我跟另外2人肯簽，我看現在既民情，怎可能了，结果我加入幫手叫人支蛀一下踢走健制，叫了半個鐘，係没有人關心，唔肯埋嚟簽，而且D人既咀臉，就好似我向佢乞飯食咁，我想知點能解俄而家我着黑杉出街感覺到其它人眼神好不企理，我只係希望再有卧底帶頭做一些奇怪哥情既時候，大家停一停，諗一諗，唔好比人帶任走，

唔好學藍屍衰野, 信fake news然後自我感覺良好

今日少過10.6, 應該十萬以內

得鳩sir吹

agree

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

不推

100萬人吹大咗？你訓醒未

oushh

612有一百萬就梗係吹大

等班狗出個數再用毅進制倒推啦

仲要係硬鳩Sir 提供數字

今日個規模肯定冇50萬
不過都比想象中多好多

冇需要氣餒

其實幾萬肯定唔算小 只係一二百萬太多

鳩你老母sir咩
個人數唔係鳩sir數嫁
有出都知今日唔少人啦
屌你坐響屋企睇live當自己睇清睇楚

比trump 見到今日遊行情況, 佢又會走出來吹話香港示威已完結了

個個都成日推佢啲post識唔識善用不推文回覆
次次睇到落去 屌又係條仆街

唔該可唔既不要講用不擇手段建國了，離晒地，同黑警鬥不 擇手段 你覺得會贏咩？有無飛机大炮？ 不擇手段即係咩都做得 咁跟住黑警又不擇手段直接閞m5機關槍掃射我們，跟住你可以用咩手段還拖呀？？矣，之前有些人還正常，现在既連登己被入侵太多卧底，大家盡量小講，多做事就oK

感受

睇文筆都幾肯定係藍屍or左膠

吹大今日人數, 然後質疑之前一二百萬都係假, 呢個post有人已經做緊

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

黎智英話200萬人就200萬人啦

今日1萬人都唔知有冇

反正我信了

講到連登好大影響力咁
最尾咪又係靠外媒報句thousands of protesters
跟住一張人頭密集嘅航拍相
多都無

自己人都唔撚信有53萬人啦

其實有去過都知道㗎啦，人數下滑係事實嚟， 除咗有啲普通和理非真係嚇怕咗唔敢再出嚟之外，宣傳係嚴重不足嘅， 我都響facebook whatsapp宣傳咗好耐， 盡咗自己嘅能力， 扮自己圈子九成九都係普通和理非， 甚至有啲係偏向左膠， 見到一堆black bloc都會驚， 佢哋大部分只會去民陣，有不反嘅遊行， 問過好多人好多人都話唔會去，係因為唔敢去好驚畀人拉。

都幾無奈。

有出表示
應該唔過5萬

不完美可改善

D3毛好仆街

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

同意
麻煩唔好毅進制

一定唔可以亂吹。今次吹大左，下次真係有嗰陣時，自己人都會質疑。

得啦得啦大家都唔好再講數字由佢沉啦
當無事發生過 無人信過

就算係10幾萬都已經好多

極可能鳩 sir 造假圖抹黑

邊有53萬人
行既人都斷斷續續

如果有數以十萬計嘅人遊行，其實搭巴士時就會feel到……

再拆鐵
反正啲人都慣左唔搭鐵
拆左佢 等啲港豬同藍屍都搭唔到

可以吹53萬，吹嘛

同意 ...唔好俾位人入

真係吹大左

警隊lihkg發言人鳩sir

agger

鳩sir你都信？ 冷處理，唔9理啲狗亂叫啦

psuh

邊撚到成team，鳩sir吹出黎架喎

屌你我由尖沙咀行到深水埗架

十萬人一啲都唔失禮咼

今日返工 鋪頭係遊行路線 啲人疏到我以為到隊尾 原來後面有好多企得好疏嘅人 多啲人得唔得？！